你班仆街今年唔好收利是 唔係就等於自己係中國人

你條仆街食泰國米就等於自己係泰國人 ?

出水贏夠10雞我今年唔收利是

啱啱食完壽司
順利做咗日本人

今日美國人

中資美國餐廳?

骨子裡都係支那人

未有中國存在已經有派利是

梗係唔收, 即場拆開還返比佢, 支持環保

點解樓主可以咁高質

鬼佬老細派利是

日本人夠收

冇所謂呀小朋友，我唔洗派慳返